宇宙那摩西 如何迴避亦碰到吧

近來愉快吧？平平無奇沒變化吧